- [English](README.md)

# Project-mari-kita-ditangkap

Di Jepang, seorang gadis SMA ditangkap oleh polisi karena meletakkan link menuju ke sebuah website yang  berisi alert menggunakan endless loop pada Javascript seperti berikut:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Artikel berita terkait:

- (Bahasa Jepang) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Bahasa Inggris) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Hal ini dianggap perbuatan 'kriminal' di Jepang. Jadi, mari kita menjadi kriminal dan ditangkap!

Selamat menikmati kehidupan kriminal!

## Cara supaya ditangkap

Caranya mudah. Fork project ini, lalu ubah branch-nya menjadi gh-pages. Persiapan selesai. Supaya lebih efektif, sebarkan url "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" ke sosmed kalian.

## Belum ditangkap?

Kamu bisa menyerahkan dirimu sendiri ke polisi.
